Фреймворк,Full-screen Pagination, предназначен для плавного скролинга на слудующую страницу.
Для  использования фреймворка css, Full-screen Pagination, Вам потребуется подключить к себе в <head> js фаил,а так же css фаил.Далее создать такую конструкцию.
   <div class="wrapper">
       <div id="layout">
           <div class="page">
           </div>
           ...
           ...
           <div class="page">
           </div>
       </div>
   </div>
где div с классом page, будет новой страницей.